郭文貴：今晚晚上8:30 和范冰冰小姐在紐約控告文貴等幾個事件文貴的回复

紐約時間7月15日上午8點30分．北京7月15日晚上8點30分文貴YouTube視頻直播報平安節目． ＂王岐山與海航盜騙國家巨額財富的信息來源＂和范冰冰小姐在紐約控告文貴等幾個事件文貴的回复！

郭生,希望無片都放張相

等今晚睇片

講咁多出片啦

哩期咁多衰野
俾條片沖喜吓好喎

郭文貴係咪真係有料到，就睇今晚呢一鑊

屌 無心機再跟
唔好再水鳩我

我淨係關心一件事

幾時放seed ??

我諗香港獨立會先過呢樣

覆左乜?相信香港獨立仲早過佢放片

屌呢條友愈睇愈流

咪同尖bear 689一9樣
話乜乜柒柒 又話適當時候攞證據出黎 最後全部攞老母個西出黎

我都係咁認為

其實我反而覺得佢真係有片.. 但唔會放出來
因為放出來=同中共一拍兩散
現在佢故意keep住條片唔放, 同中共談判

尖bear真係廢物垃圾黎

鳩up天王

奇拿出招未

失望

拿拿臨去東莞搵下有無似冰冰嘅雞離遠拍一套啦

其實佢應該係有片, 只係唔放出來
用來做籌碼, 同中共談判

你以為佢爆料, 真係想反共咩

佢只係借爆料 去做籌碼, 同中共談判
例如要求中共放佢家人去美國.........再放佢D員工之類